睇到公海件入境女比帽男友戴 其實想講香港女仔好多好撚多都係咁

同埋最緊要唔係d on9仔話咩你條件女條女點會出軌?
好撚多女性都係鐘意新鮮感, 身邊好多高質既男仔fd都比人戴過
同埋好多男仔戴完之後做唔到乜, 因為好多覺得男人老狗唱衰佢好肉衰 再加上未必有人信
所以通常都係得女唱男
利申: 撞破ex出軌(只係係街, 唔係上床)拍埋片 佢都唔知 不過冇勇氣放上網
當然男都有偷食, 女都有好

得啦得啦 男人實無啦

大把仔做左紀律部隊之後都比帽人戴

想講好多男偷食比人發現就一定比對方唱硬
但相反好多會收埋姐

呢啲野關男定女撚事咩

我選擇兩邊都唔幫，睇兩邊互鬧

其實雙方無論幾高質都好, 都會比人帽

同意，女人好撚古惑，自私仆街啦

就係新鮮感？ 對方外型更心動？

就算拍左幾年都無感情架咩

通常得女唱男咁嗰個post乜撚嘢嚟

屌你老母通常呀 乜撚野叫通常呀
仲要咁多弱智正評

男既可以去按摩叫雞無負擔，都係為新鮮感啫，打和啦

其實想講街邊啲貓狗都係.......
同埋非洲啲獅子大象老虎都係.......
仲有海入面啲三文魚同av女優都係......
樓主有冇考慮過入土為安.......

太陽底下無新鮮事

戴帽是係好正常的
十個男人九個戴過

唔洗傷心

officer 有錢有地位，啲女見到將來有高級紀律部隊，又可以10萬人工一個月，仲唔即刻成地閪水咩

然後又會後悔

收鳩皮啦
剩係連登都大把係女po出嚟比人公審
男人最撚好最撚無私呀

女人絕情好多 分左手 / 鐘意左第個 = 你對佢黎講屎都不如

我講緊圍內同fd唱 屌你老母
post上黎就男女都有啦 屌你老母

男男女女都有 速食文化

If you cant beat them,

鷲哥真理